而家仲入手0700 嘅係咩心態?

入場費貴
股價又高
真係諗住搏佢上到700蚊?

年尾1400，自己諗下

今日高位 明日低位
有心唔怕遲

470果陣諗住高位走哂
500果陣諗住已經高位會跌番

所以冇得講

每創一次新高就有人講呢番話

瑞信上騰訊()目標價至641元

想賺錢嘅心態囉

係騰指, 唔係騰訊,
名都叫錯, 正一垃圾

今日高位
明日低位
聽日就600 gogogo

今日到位，應該會回一回

的確唔應該依家入，過兩日入都未遲

每到300，400，500蚊都會有人咁講，同tasla 一樣，強勢股唔好估頂，亦都唔好話貴

升咁多 回調再買啦

等佢再拆細

其實當年炒到 90幾 PE 都係咁，
而家先 51 PE，
比起當年第一次炒上 47X 係平

明天$650 , 後天$800 下星期上$1000

513元無入返手呻笨，明知佢會升返上去，成日嫌佢貴就錯失良機

新手玩，460買左一手，唔知幾時賣好

聽日又升20蚊啦

信乜野大行分析 人地啲分析師點夠連登仔黎呀